* Относительно каталога terraform будут игнорированы
* все файлы каталога .terraform (во всех покаталогах)
* все файлы с расширением .tfstate
* все файлы включающие в своём имени .tfstate.
* файл crash.log
* все файлы с расширением .tfvars
* файл override.tf
* файл override.tf.json
* файлы имя которых оканчивается на _override.tf
* файлы имя которых оканчивается на _override.tf.json
* файлы с расширением .terraformrc
* файл terraform.rc

